一人一個平時放工／放假有咩興趣做？

我先
收工後.......

做Gym
上連登/Facebook/Youtube／睇新聞時事
之後訓教到第二日返工

放假.......
一個人鳩下商場嘆冷氣/食黃店
同朋友去行山/約食飯/睇電影

算唔算充實

(想去旅行都去唔到)

打丁馬拉松

收工打機/搵d野自學下
放假拍拖出去食飯睇戲

Po錯台.....唔好推